今日巳經達到目的，仲喺中環set RB 喺為咩? 想阻住自己人走??

唔喺散水，只喺真心唔明

點解要用火燒紙皮set RB?
D狗封中環站好明顯就係想唔畀路我哋走，咁哋就更加醒水!! 仲留喺度set RB做咩

所謂be water就係能方能圓， 進退有度，唔一定下下都要用魔法、出水馬陣鐵馬陣

今日咁多人出嚟，我哋巳經成功達到目的，咁就be water啦!

Be water ar

be water!

be water